［集思廣益］揭穿淋奠陰謀 討論反擊藍絲對策

敵人將轉焦點去警民衝突 分化我地

淋奠開記招 將成個focus 放左係所謂既暴力 警察既行動上面。動搖和理非既隊友 分化我地。模糊左反送中既焦點。

我地唔可以俾佢得逞！

我地要點做 先可以拉返個focus係反送中上面

Push

推